連登仔好鐘意話女人係g好撚仆街

簡要係侮辱女人 應該拉去打靶 不服來辦

服

只要係女都係雞，服

女人＝ 臭g 駁唔到

g